poly邊度有得瞓覺

我冇住hall但又想喺學校過夜，邊度有覺好瞓

廁所

24

邊間廁所

24太嘈...

以前訓M core 個電腦室

24唔係好多人咋喎 再唔係24隔離自修室

library 1/F North Wing

周圍都得 你訓唔訓到咁解

拉巴一入到d梳化

去你大電個lab陪佐倉訓

尼我間hall 男人先好過尼

教員室啲梳化

Lecture Hall

訓睡袋正

名勝。紅磡橋橋底